香港夏天絕不適合人類居住

出一出銅鑼灣、尖沙咀就明，蝗多車多，污煙脹氣

濕熱係全世界最熱

又濕又熱 真係人都癲

濕熱真係好辛苦

同埋唔好睇少香港既濕凍

唔係講笑
香港隻濕熱真係仲熱過沙漠

香港不毛之地唔係假

屌樓上班人濕熱就飲返D祛濕茶啦

出尖沙咀令人太累

世界之最登上更空虛

啱啱印度返港，嗰邊熱得來好舒服。
香港！！不了